/* 
  Localizable.strings
  Explog

  Created by Minjun Ju on 26/11/2018.
  Copyright © 2018 com.dev.minjun. All rights reserved.
*/

/* Auth */
"Login in with Email" = "使用電子郵件登錄";
"Sign Up" = "註冊";
"Log in" = "登錄";

/* TabBar Title */
"Feed" = "主要";
"Search" = "搜索";
"Post" = "發帖";
"Noti" = "通知";
"Profile" = "人物简介";

/* done button in navigation Bar Button */
"done" = "完了";
"Cancel" = "取消";
"OK" = "確認";
"Delete" = "削除";
"Warning" = "危險";

/* Categories */
"Asia" = "亞洲";
"Europe" = "歐洲";
"North America" = "非洲";
"South America" = "南美洲";
"Africa" = "非洲";
"Oceania" = "大洋洲";

/* Main Feed */
"Require Login" = "需要登錄";
"Do you want to go to the login screen?" = "你想進入登錄界面嗎";

/* Alert & Report */
"Flag as inappropriate" = "舉報不當";
"Pornography" = "色情片";
"Expletives" = "辱說";
"Content that defames someone" = "誹謗某人的內容";
"content that is unpleasant" = "內容令人不快";
"Etc." = "其它等.";

/* NavigationBar Title */
"Comments" = "跟帖";

/* Reply */
"Input your comments🐳" = "輸入您的評論🐳";
"Entry" = "输入";

/* Search */
"Search trip in the world" = "搜索世界之旅";

/* ViewController State */
"Something wrong.\n\n Check out your internet connecting or try again" = "有問題.\n\n查看您的互聯網連接或重試";
"No Trips match your search word" = "沒有旅行符合您的搜索詞";

/* Post */
"Let's go on a trip!" = "我們去旅行吧！💖";
"  Cover" = "  標識";
"Start Date can't be later than End Date or End Date can't be earlier than Start Date" = "開始日期不能晚於結束日期或結束日期不能早於開始日期";

/* CautionView */
"Find traveler who similar to me and share my trip. Inappropriate contents will be removed without notice or reported as spam\n\n- Inappropriate contents\n    - Content that defames someone\n    - Expletives\n    - Pornography\n    - Etc, Content that is offending someone" = "找到與我相似的旅行者並分享我的旅行。不當內容將被刪除，恕不另行通知或報告為垃圾郵件\n\n- 不恰當的內容\n    - 誹謗某人的內容\n    - 辱說\n    - 色情片\n    - 其它等, 內容令人不快";
"Confirm" = "確認";

/* Camera & Photos Access Control */
"Please Allow Camera Access\n\n This allows you to share taking your photos" = "請允許相機訪問\n\n 這樣您就可以分享拍攝照片了";
"Please Allow Photo Access\n\n This allows you to share photos from your library to your camera roll" = "請允許照片訪問\n\n 這允許您將庫中的照片共享到相機膠卷";
"Continue" = "繼續";

/* Setting */
"Setting" = "設置";
"Account" = "帳戶";
"Feature" = "特徵";
"Information" = "信息";
"Support" = "支持";
"Logout" = "退出";

// Section 1
"Profile Settings" = "檔案設置";
"Change Password" = "更改密碼";
"Change Profile Photo" = "更改檔案照片";

// Section 2
"Remove Cashed Data" = "刪除現有數據";
"Language" = "語言";

// Section 3
"App Version" = "應用版本";
"Open-Source License" = "開源許可證";

// Section 4
"FeedBack" = "反饋";

// Section 5
"Logout" = "登出";

"Delete Cache" = "刪除緩存";
"Do you want to delete stored cache?" = "要刪除存儲的緩存嗎？";
"Unable to send an email. if you didn't configure Email Account,  need to configure Email Account." = "無法發送電子郵件。如果您未配置電子郵件帳戶，則需要配置電子郵件帳戶。";
"Are you sure you want to log out?" = "你確定要退出嗎?";



/* Profile */
"Your post has deleted successfully" = "您的帖子已成功刪除.";
"Request Error" = "請求錯誤";
